見到D FB 財演急急腳話自己已經高位反左手真係好好笑

33000果陣仲話睇緊一路會破頂, 轉頭今日D財演又話高位反左手做LONG PUT SHORT CALL

幾驚自己D FOLLOWERS見到自己今次竟然睇唔準個市, 見到佢地個心急樣就好想笑

落COMMENT笑鳩佢地馬後炮又DEL人留言+BLOCK鳩人, 垃圾到

睇死佢地轉頭升返, 又話自己低位SHORT左PUT

開名
鞭屍

肥絲：幾時反埋右手

財演我只信師父一個

有冇人睇咩梵高金融藝術精英，條友成日扮隱世高手

留名等睇大師話$470 put 咗 700

天凡

x風琴日收市見ig升到baba聲先post話入左牛
之後今日出post話自己開市無耐就食哂

財演永遠都高位食哂再反手成功

睇果堆都On9

永遠食盡高低位

可唔可以舉d例子

張X佳 永遠都話自己贏 , 永遠都話自己做啱哂策略,

佢班信徒, 日日上 FB 讚佢好勁呀 乜柒乜柒

因為窒佢果d全部del comment同blk哂，同賣波料d page一樣

賊掠王星期一叫人勇敢撈貨

( Show Blocked User - 九派痴男 )

成班仆街

2018年2月7日

逆勢偷雞之108%牛

早晨，美股隨住琴日大跌，最終收升567點，港股隨ig也急彈8百多點中，其實這並不驚訝，筆者琴日已經提左谷友，最快兩日內有彈，明天機會高，即係今日，點解會知。好簡單，先不講筆者系統上的睇法，但如果講緊港股破1600點，而當時美期霖緊7百多點，也無法再拉動港股齊頭霖夠2000點，咁就要睇下美期回升，港股有幾跟，而筆者就是不相信美股會連續3日暴插，點都有技術反彈，美期彈700，港股彈800點是基本吧。

再者，跌得咁急，港股一些支持位不代表要一下子到曬，慢慢左右大波拉弓都夠玩死好淡友，吹不脹大戶。所以，在下同谷友講，即日做trade都要思考下一輪攻勢會不會去得太盡，會是先黎追渣callput，好易比大戶打到腫曬塊面，相信琴日追put既淡友今日都要比大戶挾爆袋袋，跌得急都可以挾得快。

而琴日筆者正在千多點跌幅下，中午市一開波買了近價牛證，亦在大谷當中報了倉，彈佢老味30600一次，第二次30820再講彈佢老味依然生效，目標價31099，最終行到31092先回頭插，誤差7點。然而比一位谷友串在下事後post，真係火都黎。雞拿咁大隻字講彈佢老味，吾通買put？再者，筆者的平台是免費交流平台，報比你聽是人情，難道收左你10萬8千7阿，做投機trade不嬲都係電光火石，而且筆者的牛熊證是博命貼價牛熊，睇得準還準，做谷主也要有大局之想，難道叫谷友們也買咁貼價的牛熊嗎，型吾係咁型吧。逆勢行，要做一倍的牛熊證也不是容易，小一些誤差都會打把，最終筆者即日低call，頂位沽，岩岩好108%。

而琴日勞氣完，有些谷友也很有心，pm本人安慰，不必把無謂人放在心的。是的，這世界有些人以為有些錢，可以講野不尊重人。在筆者眼中，這些人一黎不會值得欣賞，再者不要覺得一個市場，只有自己才可以賺到錢，天外有天，再叻都要抱持謙虛既心。

而今日策略，筆者個人偏向震口大陽收升，所以未必put了，估計如果阿爺上證一齊做好，恆指應該坐穩700點，終極上望1100點升幅左右，但一切要睇埋外圍走勢，只是有條件呢個升幅。而後市，會不會已經見底，筆者會偏向期指31677能否企3天，32400樓上蟹貨甚多，要睇睇是技術反彈還是見底吧。都係果句，筆者不會只睇一日走勢去叛斷是否見底，大市運行模式，睇勢做人吧。下篇文章，筆者會打多小小全面分析，今個post多了感情舒發。

另外為了慶祝谷2的誕生，和筆者希望能同一些網友粉絲的互動，會專設星期2,5，日,問股環節，時間會是收市後，出post比大家問問股，交流一下。

開名啦

譚？

stock options 果D page, 你自己去搵下